連儂牆搞黎做咩？唔好再用黎打飛機啦

關注返7大訴求啦

圍爐

連儂牆成為好多人的心靈支柱⋯⋯That is

防止被拆連儂牆方法 廢老支持

成個運動比連儂牆搞彎哂
比人打 都要值先得 為左幅牆

其實連儂牆同七大訴求有咩衝突
諗極唔明
可以寫訴求去連儂牆架
就算D普通市民唔睇
佢都知反抗勢力度度都有
18區區宣傳

牆一定會被人拆晒，個個都係學生義工放暑守牆，人地隻影形單隨機破壞。
但場運動仲有咩可以延續？遊行示遊？仲搞到幾多？不合作運動？
以上都唔可以不斷搞，唯有Focus響個牆到

整牆>被拆>被打>吹雞> 整牆
Loop到幾時？ d重要post都沉哂 得返連儂牆

要留意都留意哂啦咁多日
18區被打就有份 學生出到黎又冇人保護
遊行都話我地夠多人 班友唔敢咁狼死

敵人唔會可憐你

係硬碰先有問題姐
連儂牆本身冇問題
分分鐘有用過去金鐘遊行
識保護自己嘅
理虧反而係D藍絲

之後就……比人撕曬
如果要用幅牆做心靈支柱，就算把啦…

理虧邊個會理？比人打頭個義工單野 家陣都沉左啦
最大問題學生受傷 又冇人企出黎幫手 淨係識影相

所以問題係點樣做連儂牆
連儂牆本身係ok 架

至於學生危險
講真連儂牆已經唔算危險
衝擊佔領一定仲危險
起碼唔使俾人拉

搞d咁嘅垃圾屎出嚟，對政府又0影響

又要搞到d 後生俾人打

都唔知邊個撚屌諗出嚟